{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48188&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제나무향기펜션"
    },
    "text": "美しくて静かな丘に位置する宿泊施設です。 ここでは涼しい海が鑑賞できます。 この宿は木材で建てられた暖かいインテリアが特別な楽しみを与えてくれます。 臥峴海水浴場と長承浦港が周辺にあり、車で簡単に移動できます。 さらに巨済捕虜収容所遺跡公園も車で約7分の距離にあります。 入室時間は5時以降で、退室は22時以前です。 客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 バーベキューをご希望の場合は、炭とグリルをレンタルできます。 サルナシ、ヤマブドウ、離れ客室には階の東屋がご利用いただけます。 ただし、2階テラスでのバーベキューは禁止されます。 また、最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "美しくて静かな丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からは何が見えますか？",
            "answer": "涼しい海が見えます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的なインテリアは何ですか？",
            "answer": "木材で建てられた暖かいインテリアです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "臥峴海水浴場と長承浦港があります。"
        },
        {
            "question": "車で簡単にアクセスできる場所はありますか？",
            "answer": "巨済捕虜収容所遺跡公園が車で約7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "サルナシやヤマブドウなどの施設内の特典はありますか？",
            "answer": "サルナシ、ヤマブドウ、離れ客室には階の東屋がご利用いただけます。ただし、2階テラスでのバーベキューは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像はどのようなものですか？",
            "answer": "実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 502
    }
}